唔贊成今日出港島

抱歉我能力不足，而家先諗到點講。

今日發生咩事就大家都知，但如果而家出港島，衰啲講句，就係”喺對家指定嘅時間，喺對方指定嘅地方出現”，以今日共匪嘅部署來講，出金鐘肯定無咩好結果，而打仗都肯定唔係咁打

今日手足嘅目的係阻止立法會開會，我認為係失敗嘅，而失敗嘅原因，其實係手足太遲去諗點樣應付今日，所以只係得番而家出金鐘嘅選項。而當手足只有呢個選項，對家部署就係簡單同輕鬆。

而家要另外諗計都難，今日只適合喺其他區做和平抗爭而已。

至於勇武，我認為要將眼光放喺下星期，而家就諗定於下星期要做咩，例如想阻止立法會開會，真係只能喺開會時間出金鐘？能否令立法會一段時間用唔到呢？而家就可以諗點做，時間自己決定。

咁就係將抗爭主導權交給自己，咁手足先會更安全。

等睇你俾人屌係分化撚！五毛！

其實我覺得勇武手足可以轉場去旺角
因為依家金鐘真係太多狗

警務人員子女關注組

［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

你唔好出年先講
Block

我想手足今日就開始為下星期，下下星期部署，反正而家立法會唔慌有好事發生